Wu Han的肺炎快過奶，快過奶，快過奶……

【武漢肺炎】醫管局：符新冠狀病毒感染呈報準則 患者治療費一律豁免 隔離病床不會「港人優先」 #LINETODAY

好興奮啊

攪炒之母名符其實

Xiang Gang的醫院很精彩

請不要對佢不理不睬 ...

罷工救港 功德無量
請加入工會

我左看 右看 上看 下看
原來每個病人都真活該

我左看 右看 上看 下看
原來每個病人都不簡單

又用火水救火 呢招高呀
鼓吹更多醫護手足罷工

作詞：阿牛 作曲：阿牛

Wu Han的肺炎快過來 快過來 快過來
Xiang Gang的醫院很精彩 請快坐高鐵狗衝過來
Wu Han的肺炎快過來 快過來 快過來
不要被我的樣子嚇壞 其實我很可愛

寂寞男孩的悲哀 說出來 誰明白
求求你拋個媚眼過來 哄哄我 逗我樂開懷

( 呵呵 沒人理我 )
我左看右看 上看下看 原來每個病患都不簡單
我想了又想 我猜了又猜 女孩們的心事還真奇怪

寂寞男孩的蒼蠅拍 左拍拍 右拍拍
為甚麼還是沒人來愛 無人問津 真無奈
對面的女孩看過來 看過來 看過來
寂寞男孩情竇初開 需要你給我一點愛

( Hi Hi )
我左看右看 上看下看 原來每個女孩都不簡單
我想了又想 我猜了又猜 女孩們的心事還真奇怪

我左看右看 上看下看 原來每個女孩都不簡單
我想了又想 我猜了又猜 女孩們的心事還真奇怪

愛真奇怪 來來來來來來來來來 噢嘿噢
來來來來來來來來來來來 噢
唉 算了 回家吧

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港